903 頒 獎 禮 坤 哥 喪 望 GIN LEE 胸 部

望到咩

Ginlee好正

Gin lee就咁睇咩cup

遮住曬點望 弱智

睇片明顯掛住望胸

放空 角度唔會望到

唔出奇
佢一向都娛樂圈狗公架啦

望下波有咩問題

點撚樣，透視眼

人地著Deep v喎，唔望等如唔尊重

A 推成 B

好想啜啜幫佢對波massage
佢係黑鮑同朱璇既混合體

狗公坤有咩做唔出